https://web.archive.org/web/20020621140932/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=294

### [5880] imzac-n	2002.03.01 FRI 23:05:10　
	
はじめまして。
先月何気に本屋さんの店頭にならんであったA.H.1・2巻に出会ったばかりに、PC初心者の私がこんなところまで来る羽目になってしまいました。
だってもう、切なくて切なくて。
シティーハンターのジャンプでの連載当時からのファンとしてはかなり複雑な心境なのでしたが、りょうと香のその後の部分をチラッと覗かせてくださるあたりがもう、照れちゃいました。（1巻でグラスハートの意識の覚醒前に見ていた夢に、私がみたかった香とりょうの関係全てが凝縮されているようで…そして香が話し掛けた言葉の続きを一人勝手な解釈をつけては遊んでます♪）
私はコミックスでしか読んでいないので、現在のA.H.の展開が全くわからないので3巻以降のストーリーがとても楽しみです。
早く出て欲しいな。
それにしても、香の心臓を持つ少女へ父のように接するりょうの懐の深さに惚れ惚れです。私はC.H.連載当時もりょうが大好きでしたけど、何年も経た今の方がよりりょうの人間性が好きになりました。
2人の凸凹スイーパーコンビ、その後どうなってるのかな～。知っている人には笑止！なこととは思うんですが。この2人「LEON」のレオンとマチルダをだぶらせてしまいます（いや大好きなものでつい）。
あーもう早く3巻出ないかな。でないと、私の中でエンジェルハートのパラレルワールドが出来上がっちゃいそう。
お願いします、先生。楽しみにしてます。

### [5879] *rose*	2002.03.01 FRI 23:00:52　
	
　こんばんわ、*ｒｏｓｅ*です。
［5856］葵様、こんばんわ。ドラマティックマスターⅡ・・・。
確かに！！サントラの中では原作以上にラブラブですよね。アニメ＆サントラの中で究極のラブラブはアニメ放送では「セイラ」
の後編！！サントラの中では３の２曲目！！葵様は聞いた事ありますか？ノリで言えばｃｈａｎｃｅのノリですが、リョウの他、カオリ、海ちゃん、冴子も出ててミニドラマになってます。
８分程あってラブラブを堪能できますよ。

　*［5868］おっさん様、［5876］ｌｕｎａ様 *深い哀しみに私ごときが言える事ではありませんが、いつも側にいて見守っていてくれると思います。側にいるよ、絶対に！！

　［5874］千葉のＯＢＡ3様、こんばんわ、お久しぶりです。
私も香瑩の服、そう思いました。リョウってカオリの物だけはきちんとしていそうな気がする・・・。リョウの中のある一部が以上に脆い・・・。そこに繊細さと妙にロマンチックさと暗さというか悲壮感が濃縮されていて、そのほとんどがカオリに向かっている物が多い故にカオリに対して不器用な気が・・・。自分でも予測がつかない程愛しているのに、おそらくすべてを伝える事が出来なかった・・・。すごく後悔しているんだと思う。カオリのものは誰にも触らせないって気持ちはあると思う。けど、香瑩なら、香瑩になら着せてもいいのだと思いました。でもＣ・Ｈの設定の客間（香の部屋）がＡ・Ｈにもあるならソコは触れて欲しくないという微妙な読者ゴコロ・・・。（アニキの物があるから・・・。）あのカウンターもそうだけどＡ・Ｈのサエバアパート？は部屋わりも違うのでしょう。一瞬カオリ達まで喫茶店開いたのかと思ったもん・・・。Ａ・Ｈではリョウとカオリの部屋（寝室？）は一緒なのだと思いたい・・・。

　「もっと笑った方がいい」って言ったのってリョウなんだよね。きっと・・・。どんな暮らしになるんだろう。とっても気になります。

　３月ですね。３月はラブラブ月間！！北条先生の誕生日、リョウとカオリの誕生日！！けど、Ａ・Ｈではまだ去年の６月なんですよねー。（ウチも夫婦で３月生まれなの！！３月末のＯ型なのでソレだけならカオリと近い？です。）
　それでは、おやすみなさい。

### [5878] 葵	2002.03.01 FRI 21:24:51　
	
　無言のパンダさま［５８７０］、「ベイシティ・ウォーズ」残念でしたね…。私もＣＨじゃないですが、大事な保存版をやってしまい、涙にくれた経験者です☆
　私にとって「ベイシティ」は思いで深い作品です。ＣＨにころんで、友人と一緒に初めて大画面で見たリョウちゃんなんです♪画面いっぱいのリョウちゃんにドキドキでした。（笑）劇場でもらった特製シールは、いまでもお宝ですわ♪「あの声は…ファルコン！！」という美樹ちゃんのセリフも、とても印象深いです。
　ＤＶＤ化して欲しいですね～。でもその前に、本体買わなくっちゃ☆

### [5877] 三毛猫	2002.03.01 FRI 20:14:24　
	
木更津キャッツアイの予告編を見てたら、
「よろしく、メカドッグ！」ってセリフ言ってました！
サービスいいな～(^^)

今日の放送はクドカンさん演出だそうです。
「世にも奇妙な物語」の「ママ新発売」もやっていませんでしたっけ？
今まで以上にハイテンションになりそうで、楽しみ！！

### [5876] ｌｕｎａ	2002.03.01 FRI 20:06:54　
	
こんばんわ
無言のパンダさーーーーん
悲しいっすね
ビデオテープは、ビデオテーブなんですよねぇ
ＤＶＤ化、あたしも、ずーーーっと切実に願ってます。
３月、春なのに、この仕打ちは、酷過ぎるよねぇ
しかも、来週、ＡＨお休みなんですねぇ（ＴＴ）
レス見るまで、知らなかったよぉ
悲しすぎるぅ
おっさんさん、お父さんを４月に亡くされてるんですか・・・
あたしも、母が、４月に亡くなってるんで・・・
命日は、必ず、母を思い、泣いてしまいます
でもね、きっと、そばにいて、守ってくれてるって思ってますよ
母の分も、一生懸命、生きるんだ！あたしは！

### [5875] ちょびん	2002.03.01 FRI 20:02:30　
	
はじめまして。僕はとある学校の寮にすんでいるのですが、
ここは離島のためコミックバンチを売っていません。
寮の先輩にA.Hを借りて読ませてもらいました。
今まではシティーハンターに続編があることも知りませんでした。
コミック３巻の発売が待ちどうしいです。

### [5874] 千葉のOBA3	2002.03.01 FRI 15:32:26　
	
こんにちは。もう、３月になってしまいました。早いなー。みなさんカレンダーめくられました？もちC.Hの。私の３月４月は香ちゃんが後ろむきで、りょうちゃんが肩越し（じゃなかったかも）にパイソンかまえてるやつです。みなさん、それぞれなんでしょうねー。

＞５８６３無言のパンダさま　　やっぱり，そう思うでしょ？前回信宏が阿香につかまった時、「何いちゃついてんだ？｣って時にりょうちゃんが片手に紙のバックのようなのさげてたんで、あれは阿香の着替えかなー？と思ってたんですよ。で、今週見たらあの服装・・・．香ちゃんのかなー？って思ってしまって。うーんだから、ほんとに阿香は香ちゃんの子供として、どんな想いで、りょうちゃんは、あの服を用意したのか（ホントに香ちゃんのだとしたらですが・・・。)考えると、またせつなくなりますね。
ところで、「ベイシティウォーズ」だめにされたとのこと・・．お気の毒に・・．私もあの話は好きです。うちは「ザ　シークレットサービス」が行方不明なんです。いくらさがしても見当たらない・・・。なーぜ！？エンディングが好きだったのに・・・。超カナピー。です。

### [5873] ひろ	2002.03.01 FRI 00:38:29　
	
こんばんは(!.!)ﾉ

先週号は香瑩の涙、今週号は李大人の涙で締めくくりですか。
毎回毎回、感動させてくれるＡＨ(北条先生)に感謝、カンシャです。そろそろハードボイルドも見たいのですが・・・(~o~)

でも、李大人が見せた涙の裏には、色んな思いがあるのでしょうネ。今まで面倒見切れなかった分、｢すまない｣と言う気持ちと、｢良くここまで立派に育ってくれたな｣と言う気持ち、それから・・・、自分が父親と名乗れない寂しさ(;.;)
私も、もし自分の娘と離れ離れになったら、死ぬほどつらいだろうなぁー。だったら、娘とひとつ屋根の下で平和に暮らしている今を、幸せに思わなくっちゃね！？

香瑩も、いつか一人前の大人になった時に、父親としての李大人との再会をするのでしょう。まだまだ先のことでしょうが。

と言うことで今夜はこの辺で、サイナ～ラ(^_^)/~

### [5872] kinshi	2002.03.01 FRI 00:34:27　
	
こんばんは、

うんうん、そうそう、とうなずきながら、皆さんのカキコ読ませて
いただきました。
ＦＣも読み終わりました。頭の中は　若苗ファミリィで、いっぱいです。


無言のパンダさん（５８７０）
「ベイシティーウォーズ」のテープが・・・もう見れないのでしょうか？
もしそうだとしたら　とても残念です。涙涙
私　　あの最初の出だしの音楽と映像が、だ！だ！大好き！で、
特に、色といいすごくリアルで、一瞬、本当の映像？っておもうほどで、
あーおしい！！もったいない　人事とは、思えません。
これから、毎日だれかが、順番で、ＤＶＤ化を催促書き込みでも
しますかね・・・・ちょっとやりすぎ？
やっぱり　きれいな映像で、見た～イですね。

もう３月　梅の香も終わろうとしています。超きつい花粉症・・
のりきらなくては・・・。ではまた。

### [5871] K.H(もっこりの会 山梨支部より)	2002.03.01 FRI 00:16:29　
	
＞香瑩の表情
　ストーリー展開が明るくなってきたせいか、段々彼女の表情が和らぎ、いろいろな表情が出てきていますね。
　特にボキのお気に入りは、あの、首を「ブンブンブン！」と振る仕草!めちゃかわいいですよね～♪(バンチ第11号と単行本第2巻第18話参照)
　やはり、14～15才の少女なんだと、なんだかこちらも和んでしまう、近頃の香瑩です。(でも、李大人にもうちょっとマシな場所案内しよ～よ。一応「新宿の名物」だけどね・・・)

＞「元祖」＆「本家」無言のパンダ様[5863]
　ども、レス有難うございます。「李大人、大カンゲキ～！！(じぃ～ん！)」です(今週は、この造語がビンゴだとボキは思います。)
　よくよくみると、タヌキにも似ていません?ってボキ、結構失礼なこと抜かしてますな･･･(^^;
　実はボキ、F.Cはエピソード1しか読んだことが無いんです。これからバンチワールドでどんどん出ますが、近くのコンビニ、売っていないんで、単行本を買うつもりです。(さすが山梨！)
　でも、sweeper様へのレスに書きましたが、信宏ファン、絶対増加していると思いますね。まさにC.Hのリョウの役柄そのままですし。(特に、あの顔の崩れ方)
　本家様の「結婚前提」発言、ボキもそう思いましたよ。「おとーたま」はね～だろ、信宏!って、一人で突っ込んでました。
　これから、この二人がどんな「いちゃつき方」をするか、しっかりもっこり楽しみです。
P.S　ところで、本家様から「もっこりって何?」と、聞かれません?それとも、本家様は「もっこり指定」の範囲内なんですか?

＞sweeper様[5869]
　「ボゴッ！！」「もっこりが直った途端、すぐこれなんだから！」
　「ど、どうでもいいけど君たち、いつもこんなもの(ハンマー)持ち歩いているの･･･?」
　どもども、レス謝々！！「李大人、大カンゲキ～！！（じぃ～ん！）」です。
　ほうほう、サイボーグ009ですか。でもボキ、あまりまともに見たこと無いんですよ、あれ。
　「もっこりの会」本部ですか・・・。まあ、理想を言うと新宿歌舞伎町でしょうね。(名誉会長はもちろんリョウでしょ♪)
　「春一番」、そうでした。思い出しました。あれも実はボキのお気に入りのストーリーでした。さすが手塚作品、とおもう内容でしたね。
　ところで、上記のセリフ引用で思い出したんですが、100tハンマーの使い手って、香ちゃん、冴子ちゃん、さゆりさん、かすみちゃん、亜紀ちゃんだけだとボキは記憶していますが、ほかにいましたっけ?しおりちゃんは1tハンマーの使い手でしたよね。sweeper様はご存知ですか?
　

### [5870] 無言のパンダ	2002.03.01 FRI 00:02:39　
	
こんばんわ★

昨夜ＣＨ「ベイシティーウォーズ」を見ようとデッキに入れたら、「クシャクシャ・・」という背筋の寒くなるようなイヤな音が！「ヤッちゃったよ～（泣）」と青くなったのですが、とりあえずビデオは取り出せました・・・シワシワだけど・・・(T_T)
前日は、ちゃんと美しい画像が見れたのにィ～！
やっぱり「ＣＨ」の全ＤＶＤ化希望、切実ですヨー(ｰｰ;)

＞将人様（５８６４）
丁寧なレスありがとうございます(^^)
「東大阪」＆「マジンガーＺ」間違ってなかったんですね！
日常的な物忘れは激しくなる一方なのに・・・（笑）
「大阪」には特別思い入れがあるので、頭にインプットされていたのでしょう。ところで「聴コミ」にはそういう事情があったのですか♪まろ様（５８５４）も教えてくださいましたが、やはり「蒼天の拳」も神谷明さんだったのですね。「キン肉マン」の新シリーズは違う声優さんになっていたので、「拳志郎」はどうなんだろう？と気になってたんですよ。(^_^;)

このふたつの「聴コミ」早くもオークションに出品されていました。それもかなりの高値で・・・
見たとたんボーゼンとしましたよ。こういう人も懸賞に応募しているのかと思うと腹が立ちますね。
本来ひとりでも多くの「本当のファン」の手に渡るべきものなのに・・・。

では、おやすみなさい(-_-)zzz

### [5869] sweeper(レスオンリー)	2002.02.28 THU 23:07:06　
	
こんばんは。

[レス]
＞九郎様、K.H様、いも様、ひろ様、kinshi様、千葉のOBA３様、他皆様。
こんばんはの方もはじめましての方も、聴コミ当選のお祝いレスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。

＞K.H様。[５８４１]
「うるせぇっ！槙村！仕事以外のことには口を出してもらいたくないねっ！」

レスありがとうございます。信宏君、だんだんいい味が出てきましたね。香瑩とのかけあいもなかなかイイです。さて、K.H様がおっしゃっているBJの話は存じております。タイトルは確か「春一番」だったと思います。手術に使った角膜の元の持ち主が殺された女性で、角膜が見た記憶(？)によって犯人が逮捕される話ですよね。BJは作者独自の「スター・システム」がよくわかる作品だと思います。余談ですが、「サイボーグ００９」も好きな漫画に入った今日この頃です。(笑)それから、「もっこりの会」本部はどこですか？(爆)
「おっと！もう遅い！大気圏突入！」
(すいません。また他の作者の作品から引用してしまいました。)

＞三毛猫様。[５８４５]
「サイボーグ００９」レスありがとうございます。音楽。かっこいいですよね。もしかして、サントラをお持ちなんですか？それから、うちはア＠マックスには加入していないので、テ＠東オンリーです。放送日はいつもバイトということが多いので、なかなか見られないのがネックです。(T－T)でも、globeのOPとEDはカッコよくていい感じです。

それではこれにて。

### [5868] おっさん（岐阜県：来れないのよ～）	2002.02.28 THU 22:53:04　
	
毎度、今週忙しすぎて（月・水・金が応援先。それ以外はいつもの仕事先ですが）帰るのがメチャメチャ遅くなって書けないんっす。ということで、今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

来たね来たネ解禁よ～。すぐに思ったことが李大人と香瑩がやっぱ親子だなって思いましたよ。二人はすぐに気づかないかもしれませんが、あのプリクラの表情以外にも共通する癖とかあると思いますよ。少しの時間でも親子の時間が欲しかったのではないでしょうか？特に李大人にとって唯一の娘、唯一の親子嬉しかったんじゃなかったかな。そんな気がします。私も父親を亡くしてもうすぐ１周忌になりますけど（４月に亡くしてます）なんか自分の父親を思い出した気分でした。
バンチ、再来週までお預けなんっすね。は～あ、明日はまともに来れる可能性は低いので、また来れるときに・・・。

### [5867] ゆうちゃん	2002.02.28 THU 22:09:37　
	
こんばんは。
子供の顔って、遺伝子のなせる技で、一見似ていないようでも、表情とかですごく似てるときがあるんですよね。北条先生は、表情を描くのがやっぱりうまいです。
ところで、プリクラって年数がたつと、薄くなってきませんか？息子と撮ったプリクラ、母子手帳に貼ってたんですけど、だんだんボケてきちゃったんです。多分、感熱紙だからだと思うんですが。でも、妊娠中に病院でもらった超音波写真は、なんともないんだけど。
聴コミ当たった皆さんおめでとうございます。私はやっぱりハズレだったのね・・。

### [5866] 婀樹	2002.02.28 THU 17:42:59　
	
昨日解禁だったのね。バンチは、買ってないからコミック出るまで待たなくてはいけないのに・・・くウ、おもしろい展開になっているのですねぇ～～～。早く出ないかな～コミックス！
　いも様＞　読んでくださったんですね！うれしいです。
　　　　　　北京市内、上海市内としか書いてない日程表　　　　　　　　
　　　　　　なんで、教えてくださった所に行くかわかりま　　　　　　　　
　　　　　　せんのです。でも、行く先でかたっぱしから探　　　　　　　　　　　　　　　
　　　　　　しま～す！しかし、100元とは、高いのですね
　　　　　　！もっと、安く売られてんのかと思ったりもし
　　　　　　たのですが・・・（すみません。無知です）
　　　　　　中国でも、日本の価値で売られているというこ
　　　　　　なんでしょうか？（またまた、無知です！）
　　　　　　う～ん。とにかく、見つけます！
　　　　　　教えて下さってありがとうです！！！　　　　　

### [5865] Elmo	2002.02.28 THU 16:31:07　
	
はじめまして、みなみなさま。Elmoこと・・・・・です。現在、ｱﾒﾘｶでお勉強中なので、ｺﾐｯｸﾊﾞﾝﾁを購入してAngel.Heartを読むことが出来ません(Ｔ、Ｔ)。殿方（ﾎﾞｰｲﾌﾚﾝﾄﾞってやつです^･^）が日本にいていつも読んでいるのに、展開を教えてくれないので、皆さんの解禁報告を毎週期待して読んでいます♪♪♪確かではないですが、ぅ~っすらと話しの流れが掴めます。みなさまありがとうございます。

ところで疑問なんですが…
どなたか香がなくなった日が5月12日なわけしっている人おられますか???
この日は私と殿方のある記念日なのでなんだかとっても気になります。
誠に勝手ながら私事ですみませんが・・・気になるもので・・・
”かおりとりょうの記念写真”とても見たかったぁと思うのは、私だけでしょうか???

この先も皆様の解禁報告楽しみにしております。
今日はこのへんで・・・・

注)日本語がたまに変でもきにしないでください。
感じも間違っていてもきにしないでください。

### [5864] 将人（まじん）	2002.02.28 THU 15:46:42　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[5852] 無言のパンダさまへ
１．まず、ペンネームについて
間違われていないですよ。
大阪府の東大阪市に住む、マジンガーＺから取ったＰＮ
の「将人（元・魔神）」です。
最近、カキコしていないのに覚えられていたので
ビックリしています。ありがとうございます。

２．「聴コミ」の「蒼天の拳」について
「北斗の拳」の「ケンシロウ」の叔父にあたる
「霞　拳志郎」役の声優さんは、「神谷　明」さんです。
「エンジェルハ－ト」と「蒼天の拳」の両方の「聴コミ」に
「神谷　明」さんが出演されているんですね。

「蒼天の拳」の「聴コミ」に出演されている他の声優さんは
私があんまり知らない名前の方なんですが、１人だけ
拳志郎に会いに上海からやってきた「李」というおじいさん
役は、タイムボカーン・シリーズのボヤッキー役や
ドラゴンボールのナレーター＆界王さま役などされていた
「八奈見乗児」さんでした。

エンジェルハートと蒼天の拳の２つに「李」という名前
が登場しているのけど、なんか関連あるのかな？
ひょっとしてバンチの編集の方のお名前だったりして（笑）(^^)

３．「聴コミ」なんでＡＨじゃないんですかぁ？！（笑）
雑誌とコミックスで、応募券を６枚（各３枚）集めて
蒼天の拳とＡＨの両方の懸賞に応募したんですよ（汗）(^^;
そしたら、ここのＨＰの北条司先生のＡＨではなく
蒼天の拳が当たってしまったんで・・・

＞最近のＡＨについて
昔シティーハンターでリョウが言っていた「３コマ」しか
顔が持たないっていう「シリアス・モード」の展開が
ずっと続いていましたが、なんかやっと「ギャグ」というか
「ほのぼの」したイメージになりましたね。
でもリョウがギャグではなく、信弘クンが思いっきり
崩れまくっている感じですけどね。

李大人は、このまま名乗らないで帰るのかな。
次が２週間後になるので、待ち遠しいです。

晚上好，我是将人(原魔神)。

＞[5852] 無言のパンダさまへ  
1。首先，关于笔名没有被弄错。
住在大阪府的东大阪市，是取自魔神Z的PN的“将人(原·魔神)”。
最近，因为没有写却被记住了，感到很吃惊。谢谢。

2。关于“听漫”的“苍天之拳”“北斗神拳”的叔叔“霞 拳志郎”的声优是“神谷明”。
在《Angel Heart》和《苍天之拳》的两部作品中，“神谷明”都有出演。

在《苍天之拳》的《听漫》中出演的其他声优我都不太熟悉，只有一位是为了见拳志郎而从上海来的叫“李”的老爷爷，他是在Time Bokhan Series中饰演Voyacky的。和Dragon Ball的旁白&界王角色的“八奈见乘儿”。

Angel Heart和苍天之拳这两个作品都有“李”这个名字登场，有什么关联吗?
说不定是bunch的编辑的名字呢(笑)(^^)

3。“听漫”不是AH吗?!(笑)
通过杂志和漫画，收集了6张(各3张)应征券，参加了苍天之拳和AH两方的悬赏应征哦(汗)(^^;
结果，不是这里HP的北条司老师的AH，而是被苍天的拳头打中了…

关于最近的AH  
以前在《城市猎人》里獠说过的只能持续“三个画面”的“严肃模式”的展开一直持续着，不过，总算变成了“搞笑”或者“温暖”的印象。
不过獠不是搞笑，而是信弘君彻底崩溃的感觉。

李大人就这样不报上名字就回去了吗?
因为下次是两周后，所以等不及了。

### [5863] 無言のパンダ	2002.02.28 THU 09:07:05　
	
おはようございます。今日も天気はどよ～んです(^_^;)

＞Ｋ.Ｈ様（５８５７）
「本家無言のパンダ」へのレス（？）ありがとうございます！
やっぱり李大人は「パンダ」ですか？！
私も言われてみれば・・・って笑っちゃいました(^^)
でも「じぃいいんんん～」のあとの「ア・・・阿香と・・・呼んでも・・・いいかな・・・？」のセリフの時の顔は「ゴリラっぽ～い！」とも思ったんですけどネ！私は。
どちらにしても「動物」に例えられる李大人は気の毒ですね（笑）信宏は「本家」的には、リョウというよりもＦＣの雅彦に似てるって言ってます(^_^;)でも彼女「信宏は大好きだけど、雅彦はキライ」だそうです！

＞ｌｕｎａ様（５８５８）
「来週の火曜日が楽しみ」とあったので。
来週はＡＨ、お休みなんですよ～(T_T)
でも「複製原画集」に応募する人は来週もバンチ買わなきゃね♪

＞千葉のＯＢＡ３様（５８６２）
昨日の夜あらためてＡＨ読んでて私も「はっ！」としました。
香瑩の着ていたシャツとジーンズ、「香ちゃんの？！」って！
戦争編後、初めての衣装替えだったけど（入院中は別）その洋服どうしたんだろう？って・・・。リョウが買ってきたとも思えず、「？」と思って。そういえば香って、ああいうシンプルなシャツ＆ジーンズ姿が多かったし、女性の依頼人にもよく自分の洋服を貸してあげてたよね。そう考えてると実は昨日なかなか眠れませんでした！でも香の心臓を持った阿香が香の洋服（？）を着ている・・・その姿を見てリョウの気持ちってどうなのでしょうね？「懐かしさ」を感じるくらい心が穏やかならいいけど・・・

「今週のＡＨ」を読んで「本家無言のパンダ」のもう一言(^_^;)
信宏が李大人を「おとーたま！」と言っているのを見て、
「おとーたま→おとうさま→義父。結婚前提って事～？！」

朝から失礼しました！

### [5862] 千葉のOBA3	2002.02.28 THU 08:12:11　
	
おはようございます。今日はひさびさ雨降ってます。聴コミ当選されたみなさん、おめでとうございます。私もハナからあきらめてださなかった組です。懸賞って縁がない・・・悲。

今週の感想で、ございます。　李パパは、笑わせてくれます。あなた、こういうキャラだったのね・・・．と言う感じで．何事もなければ、このかわいい娘と、美人の奥さんとくらせていたのにね。しかし、プリクラの写真見て、ホント北条先生ってスゴイっていうか・・，李パパと阿香みたいに顔はそんなに，似てないと思える親子でも、それでも親子って、変なところが似るんだよねー。あの表現に私は、感動しました。そうなんだよなーと。阿香は、気づかなくても、親子の証明なんだよね。

しかし，今回阿香の着てた服、やけに大きくないか。ひょっとして香ちゃんのか・・とか，思っちゃったんですけど？？？

来週おやすみ・・。つまんないっす。これからの、展開が気になります。李さんが，信用できても、まわりがねー。りょうちゃんが心配です。

### [5861] 三毛猫	2002.02.28 THU 01:07:57　
	
今週号はムチャクチャ笑かしてくれますね！(^^;
李大人は感激しまくりだし、阿香の観光案内も怪しいし･･･。
観光なんて縁のない環境にいたから分からなかったのかな？
（で、リクエストというのもなんですが、これからの連載の中で温泉旅行にでも行く話なんていうのもどうですか？）
信宏のキャラも“おとーたま”って言っちゃうし。
青龍の君の立場はなんだったの！？
リョウ化していく事にいろいろと深読みしてしまうのですが･･･。
北条ストーリーの中で血縁関係のある人が突然現れて、選択を責められていますよね。香が実のお姉さんと静かに別れを告げたように、阿香も薄々気付くだろうけれど、心の中にしまいこんでしまうのかな？
スカウトマンの“山ちゃん”って、モデルって？

なんかここしばらく平穏モードのＡＨですが、
青龍の戦いから数日しかたっていないですよね。
始まりは内部抗争だったけど、
餅山がスピーカーで走り回ったというのが火種になって、
まだ何か起きそうな気がするのですが･･･。
李大人は無事に帰れるのかな？
